紅二代：北京支那高官都怕死 常委不敢跟李克強同坐

武漢肺炎疫情已攻入北京，北京多位紅二代向大紀元證實，多個機關大院和部隊大院被封，染疫的紅二代都在當年的SARS專病防治醫院就診。北京高官都怕死躲在家裡，日前召開的政治局會議很可能是不見面的會，因為李克強剛去過武漢，幾個常委不敢跟李坐在一起。

2月5日，大紀元記者從原居住北京的一名紅二代處證實，武漢肺炎疫情已攻入北京機關大院，但多少人感染尚不清楚。感染疫情的紅二代及親屬目前都被集中接收在北京的中日友好醫院，該院是北京中高級官員的定點醫院，當年曾被指定為薩斯（SARS）專病防治醫院。

2003年薩斯疫情爆發時，中共兩個常委也感染疫情病倒，中南海一時人心惶惶。當時的中共黨魁江澤民非常害怕，他立即逃離北京跑到了上海，並下令「用生命保衛上海」，但很快上海疫情也大爆發。

另一位紅二代告訴大紀元，北京北五環邊上的一個部隊大院1月26日也封了，因為有人確診感染了武漢肺炎，但具體人數尚不確定。

該紅二代還表示，北京這些機關大院染疫的紅二代、紅三代都在使用美國最新研製出的特效藥，目前沒有上市，但現在美國已經提供給了中國民眾。

據報導，美國公司吉利德生產的西藥瑞德（得）西韋（Remdesivir），在臨床用於治療武漢肺炎效果良好。該公司已向中共政府免費公開分子式，並允許中方自行生產，以幫助治療武漢肺炎患者。但中科院卻搶先在中國註冊了該藥的專利，引發輿論嘩然。

此外，曾在北京部隊大院生活過的海外華裔瑪麗告訴大紀元，她從北京二炮部隊大院獲得的消息，該院目前沒有人感染，但對疫情非常恐懼。「現在大家都不出門、不見面，全部躲在家裡，而且非常恐懼這場疫情。」

瑪麗直白地說：「他們比誰都怕死。所以這次的政治局會議，他們圈內猜開的是不見面的會，而且李克強剛去過武漢，再怎麼幾個常委都不會跟李克強坐下開會的。」

在武漢肺炎疫情持續飆升之際，習近平消失多日，引發外界關注。直到2月3日，中共央視才報導，習主持召開了政治局常委會。

但外界注意到一個罕見情況，在央視長達十幾分鐘的新聞播報中，主持人一播到底，卻沒有七常委的任何畫面。

對此異常情況，推特網友「LIFETIME視界」解讀說，中共常委開會沒會場畫面，無非幾個可能：

一，可能是視頻會議。李克強剛從武漢返京，還處於隔離期，習近平不敢坐在李克強旁邊。

二，習近平可能有病，不願出鏡。之前已連續幾天「隱身」。

三，可能常委會成員全戴N95口罩，怕畫面引起缺口罩民眾不適。

3日當天，中共外交部破天荒首次召開「網上例行記者會」，外交部發言人華春瑩自稱「非常時期，非常方式」。這與外界猜測政治局常委會可能也採用了網絡方式，風向一致。

由此不難看出，中共中央對這次疫情也是小心翼翼。目前，湖北省至少已有5名高官染疫身亡，包括原湖北省民政廳副廳長、巡視員文增顯，68歲，1月31日去世，死前沒有確診；省住建廳計財處處長王同初，57歲，1月30日去世；原黃石市市長、現任長江財險集團董事長楊曉波，57歲，1月27日去世；原武漢市民宗委主任王獻良，62歲，1月26日去世。

另外，湖北還有多名高官被確診。有網友發帖統計「讓領導先走」的名單，還有網友調侃說：天道可輪迴，蒼天饒過誰，領導先走一步，給革命小將探路。這病毒膽子忒大，沒有黨性，沒有人性，要對黨員和舵手下手了！

除了湖北官場，北京也出現一起死亡病例，引起轟動。《新紀元》2月3日報導，有消息稱，在中共隱瞞疫情的兩個月中，已有16萬病毒攜帶者從武漢來到北京，儘管北京嚴查武漢人，但還是很快出現了首例北京人染疫死亡。

死者是原天合光能副總裁、中國商用價值群執行總裁楊軍，他於1月27日去世，年僅50歲。楊軍1月8日曾前往武漢，15日返京後出現發熱症狀，21日到醫院就診，確診為武漢肺炎，27日死亡。從確診到死亡不到一週。

楊軍染疫死亡的消息震驚北京官場，中南海人心惶惶。有網友說，「病毒不長眼啊，誰都別想跑！」

更令北京高官恐懼的是，2月3日下午，北京市政府召開記者會，承認北京復興醫院爆發群體感染事件，有5名醫護人員和4名患者集體確診。此前有專家直言，一旦醫院出現醫護人員被感染，表明疫情已經失控。

據悉，北京復興醫院的門診部在北京市西城區月壇北街4號，距離中南海開車10分鐘，而復興醫院的住院部在西城區復興門外大街甲20號，這裡距離習近平等高官居住的中南海，只有3,500米，開車只需7分鐘。

由於中共隱瞞疫情、草菅人命引發這場世紀大災難，數以萬計的中國民眾在病痛的死亡線上掙扎，或以失去生命，中共的惡性激起民憤。

前清華教授許章潤日前發文，斥責中共政權是個只對上負責「制度性無能」的體制，致使人禍大於天災，抖露了前所未有的體制性虛弱。他認為，憤怒的人民已不再恐懼。中共敗像已現，倒計時開始。

大紀元

Push

fake 啦

唔怪之得要自己一個食榨菜啦

大妓院不可信